其實中共都知自己仆緊街你就唔好叫小粉紅柒啦

班小粉紅仲以為自己係世界中心
依家仆街啦

中共=清朝
小粉紅=義和團

「14億」係難控制啲嘅
支共起網絡長城就好似起左一個永遠唔識排洪嘅水壩咁
一爆起上黎就精彩過睇荷里活特技

已經返唔到轉頭
所以錯到盡，包括對香港